[打死無怨?]黃衫同紅衫打交

唔知見左報未，似係大陸

黃衫就擺明扺撚死架啦
(D人話黃衫友死左)

有冇法律撚講解下紅衫還手有冇問題？
合法自衛？補多下腳點計？

誤殺
咁既情況一定唔係自衛啦

條友個款仲要似有練過拳
學過拳同人打架好似可以當你用武器攻擊之類
之前學拳有個師兄同我講 話所以學左拳更加唔好打架

唔係要有段數之類先算？新學生都算係？

如果唔補一腳，都一定有罪？

果下真仆街定係武術技巧？

咁呢層就要等個官判了
玩泰拳 boxing 個啲人未必有段數

真仆街

踢中下巴暈左啫，一陣就會起翻身。只要個大陸佬唔補多腳。唔會死人嘅 鎖靜少少啦香港人

有無高手可以講下中頭點解會抽筋

腦震盪姐

扯晒紅旗咁喎..

姐係過一陣就會醒翻 自己搭車翻屋企？

有機會中風

個下可能腦爆撚左血管 中風都會發羊吊
利申 地理攞5

不過都抵撚死 持住自己大隻小小就打人先

中風唔會死？

咁撚大隻埋去攬住人cool頸啦屌

睇點爆法
有個fd個腦有血管天生K型
佢爆左之後唔知係腦爆血管
睇野模左一達 去睇醫生先知原來有腦血管爆左
醫生同佢講番話個下有5成機會會死
始終唔係醫生 我都唔知片裡邊條友有冇死

你個利申，你我大家都覺得有用

廢事話你

亂9起腳咪人捉住腳咪輸到咁
大隻d都冇撚用

唔洗諗 大陸殺左人要打正當防衛
除非人用刀你用手/人用槍你用棍
而且9成9唔會打甩變innocent 最多改過失殺人

就算common law 佢果腳都唔係reasonable force
個人已經係地下冇能力攻擊

傻西大隻佬 成日以為自己大舊 可以打死人